麻煩搵人做返個統計？呢幾個月有幾多人被自殺

真係痴鳩線